[non jupas]讀書壓力

少條A都驚冇offer
求cheer up
一個負評=對樓主一個支持

+1

加油阿 巴打

共勉之

冇負評冇人支持樓主

好撚大壓力